一定要去維園/銅鑼灣出發，條龍唔可以短過上次，民陣會數人，插隊未必會計入遊行人數

推

行唔到過去

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

等，一定要有耐性

幫推！！

民陣唔係on9
塞到咁一定會加返大條數

其實做乜撚野塞住？

太多人？

入維園d路封到8899, 根本過唔到去, 民陣又唔分人去車站附近引導人流, 大部份人都中途加入

望住好難過

拜託大家以後盡量唔好用廢老依個詞

可以直接係sogo插隊

救恩書院一學生：絕食都唔理得閒理你一個

你再多人，冇野塞住條龍都會去。一定有野塞撚住

親 您是否覺得如果有200萬人班狗會真係講多過上次？佢地唔識計數架wor

九成都係廢老

金鐘轉唔到車點去維園？

幫推
如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

有力既金鐘出站再行去維園，或者直接金鐘政總

你去灣仔站睇下先啦，多人到on99

我都等緊架

請大家照顧身邊嘅老幼 有人暈過

個伯伯手字

幫我報數 灣仔插了 見諒

無個站停 點維園啊

上次佢話行到終點先計數

pish

Push

我都唔太清楚，所以最好cwb，畢竟好多記者影住條龍，條龍一定唔可以斷

開多左條路

好多人依加都去炮台山/北角出

如果你已經同朋友集合咗，請熄data

灣仔出啦

我銅鑼灣行到灣仔 無經維園

各自爬山，多戲巴打幫推

想問龍尾係邊？

多謝巴打幫推，各自爬山

民陣可能上次其實報細左

未到，暫時未知

阻一阻唔好意思

圖入面係BBC WhatsApp
BBC就係出盡力撚註英中國大使果個台
佢地只接受
由你親自影到既相同片
襯而家save定先
有咩事就send過去

塞到咁 唔會報少啦

唔好駱克道

幫推

人手頂置

推！

(f丨

一定有後勁！大把人黎緊放心！

銅鑼灣站封阻，點入啊

銅鑼灣天后又飛站

用天后，炮台山，或者再後啲

G持

駛乜理警察條數

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

個個去晒金鐘太古廣場

同埋開哂6條線 想我地快D走

有無去維園既路線圖，條條道路都封，點去？

其他機構都會數架，我先唔理警察條數，好多記者係遊行條路影緊/直播緊，所以條龍唔可以斷，多謝幫推

入唔到維園可以sogo插入，多謝幫推

人在維園，仲未出到維園範圍

push

多謝巴打情報

港鐵助攻逼晒d人去炮台山
今次條龍拉撚到去北角

維園可以經告士打道去波斯富街行去謝斐道

推呀！！！
有氣有力嘅就由維園嗰邊入隊，行到去終點呀唔該！！！！！！
中途肚餓再去小店幫襯下，食完再入返隊。
未出發嘅記得帶多支水同乾糧呀！

PUSH

多謝巴打提醒

警察報細一回事
佢地私下一定會有個認真數既俾香港跟支那政府，每一個人都會有影響

行入去佢都唔撚計架啦 條數鳩講 睇死佢講少過6月9添

銅鑼灣飛撚完站未？ 有無人知

岩呀巴打，多謝幫推

賢者同廢老係兩回事 好多依家仲係沙田馬場

屌 塞撚咗兩個鐘

絲打嚟
因為上星期日帶咗兩個未遊行過嘅中同，所以好明白未行過嘅可能會準備不足，但希望大家可以撐落去！由銅鑼灣行到去終點呀拜託

總之條龍一定唔可以斷，最少10個記者直播緊，條龍一斷，個勢就輸咗，一定會畀人做到少過上次69咁，多謝巴打幫推

炮台山可能make sense d

我等陣再開個新post

佢地唔係廢老
廢老都係要繼續俾人屌

推！好多人灣仔落！

你都係呀屌你老母

😡

多餘啦老實

幾多人有眼見

而加去仲可以邊度插

而家銅鑼灣封左出唔到去？我應該由邊個站去加入
仲有由灣仔插隊得唔得

上次龍尾幾點到政總，今晚八點先收，出去會唔會太遲

sogo

多謝幫推

唔會，多一個得一個，一個人都好緊要

你既理論同警察都有好人一樣咁on9

點解要計出發人數
全世界包圍政總數金鐘人數算啦

唔理佢計唔計都好，有好多記者/全球媒體影緊遊行條隊，條隊個勢都幾緊要，畀全世界睇到呢次有幾多人出嚟遊行，多謝幫推

插咗隊sor，地鐵fake我地去A出口time square出，我地跟咗條隊走

唔洗計

成個港島塞死曬

有用手機睇蘋果live鳥瞰就知

冇可能少過9/6 12/6

多謝巴打今日有出，感謝幫推

唔使客氣，大家戰友，一定要幫撐幫推!

交通消息

灣仔站人潮倒灌至月台，落唔到車。
去銅鑼灣啦。

撤回修例！
撤控義士！
不撤不退！

邊到出閘最好？
而家係北角

想問大約六點半到 應該由邊面行去邊面？ 第一次遊行乜都唔識 岩岩先搞掂屋企人出到嚟

有得出就先出，因為唔知前面幾個站會唔會停

報架姐，人地都有毅進制啦，報百二三就差唔多

銅鑼灣mtr出之後跟大部分人行就可以，多謝巴打

分域街：開路呀屌你老母

分域街：包兩邊行人路

警總外明顯增援

市民自發反包圍

推 有心行一定維園起

已成功突破

多謝你

大街 同3條内街都係人

銅鑼灣至灣仔

中央圖書館外

有圖感謝，唔理佢計唔計都好，有好多記者/全球媒體影緊遊行條隊，條隊個勢都幾緊要，畀全世界睇到呢次有幾多人出嚟遊行，多謝幫推

係太古廣場獻完花逆線行都行返維園開始

好，多謝巴打

要收工先嚟到

不過咁多人先相信我收工果陣一定未行完

屯門牛唔識路 跟人行左駱克道

改曬道
係置地廣場落車嘅話 點入好

好，等陣見，記得維園或者cwb出

屌你香港成百幾萬老人
拎果1%都無出來打飛機
民智低撚到咁
快撚啲撤回條例然後其他方面全力赤化算啦
反正支那港豬今日打完飛機就覺得自己贏咗

跟人行就可以

淫賤吹吹波 • 26s
完全封鎖

岩

依加炮台山站咩環境？

駱克道東西行全線全長已開

依家出 應該邊到join

去緊

銅鑼灣sogo直接插隊

好

銅鑼灣站 仲出到？

小丑1993 • 8s
完全封鎖

搭緊去

有冇人知終點係邊

無知伸手一問，等陣係元朗出發，應該搭巴士定鐵去維園定銅鑼灣？感謝

等你update, 油塘過緊去

應該係政總

apa點過去

添美道呀

唔好意思，唔太清楚個邊，總之銅鑼灣出

宜家龍尾係炮台山

直接到政總或者行去cwb都可以

多謝提點

多謝情報

17 ：3

17：33鰂魚涌車半滿

站內無人等上車

好，明白，唔該曬

69都未試過

推爆佢

1740炮台山出咗，行緊去銅鑼灣

仲有好多人坐緊巴士過黎
要保持九龍新界入港島巴士線條路暢通！！

下一站到

大家咁話屌你老母

1741炮山站內通暢

金鐘坐968去得番天后果邊

中環灣仔金鐘仲有好多人等上車

大家要頂住，一定要銅鑼灣北角出發！

慢行去cwb都可以

今次明眼人都睇得出過百萬
你話200萬我都信架喇
相信其他國家都唔會懷疑

係

推 唔好中途灣仔插入 唔計人數架

插左隊

大家可以行告士打道

炮台山出既請a出口

唔緊要 我巴士只到灣仔 我行返去維園

銅鑼灣開始冇咁塞 行到

請廣傳 尋找更多真正嘅醫生以提供輔導
如果有有心人請 @ 主診醫生

心理輔導小組

駱克道同莊士敦道都開埋路
全部都係人

民陣一定要計埋佢地

大家記得影低警察個靚仔樣

960點去維園/插隊好

有力行返去維園再行，無就直接跟人行

宜家都係銅鑼灣出?

啱啱係灣仔聽到有人話咩行去中環 係咪放流料 完全冇聽過

我都係舊灣仔差館插入算 根本行唔到去維園

好大機會係

依家出發 維園開始應該邊個站落

銅鑼灣咩出口？

銅鑼灣

天后可以用a1出

我港澳碼頭落， 行去上環轉鐵，銅鑼灣落車插隊行，好順

想知7點到龍尾走左未

龍尾？我係炮台山出都見唔到

即係我7點到維園行都重入到隊？

緊係得啦

諗住炮台山出 係咪可以入到龍尾

個尾都唔知去咗邊

有無尾未知

啱啱亞博考完試
一條友出緊黎

我咪一個人行住推，唔駛驚

推 一定要由維園行起

屌，上次插左隊

推推推 大家盡量係龍尾入！

經過大公報嘅時侯，請記得留下一點祝福。

收皮！收皮！

林鄭月娥殺人政權抗拒撤回條例，妄想重新“溝通”，隨時捲土重來

青年新政重申立場
撤回修例！
撤控義士！
不撤不退！

目前電車路及駱克道全程全線填滿

其他內街都比之前多人

多路人潮進入灣仔

有幾多人重要咩?

尋日777咪又係話你地誤解左佢
樓下d阿叔咪又係話我地收左錢

精神在,人在
就得啦

理得佢地，問心無愧就可以

謝斐道多人，其餘各路都爆滿。

要計人數都好多難度，而家開左咁多條路

總之要去，全世界鏡頭都睇到，理得佢幾多

黎緊

幫個手推

是撚旦啦駛唔駛報數俾佢聽呀

【即時📯】
18:30 | 夏愨道西行已被民眾自發開線！

全線物資站缺水

東角道新龍。

目前維園出發的全程主龍仍未有龍尾

「全程遊行」建議於銅鑼灣出站

釋放政治犯，所有政治犯，唔止被捕，包括喺監獄嘅。

1901
由維園出發之全程主龍，仍未見龍尾。建議於銅鑼灣/天后出站。

「船民中心由懲教人員管理，我們的社區都需要有人來管理，而其中負責管理的當然包括警察。懲教人員的利益，中心內的秩序需要考慮，同樣管理我們社會的人的利益，社會的秩序都需要考慮。」 － 沈小民法官 in HKSAR v 許嘉琪

現實係我哋唔需要人管理、管治、統治，只需要自治，睇睇金鐘道自發讓救護車就知道。